連生15個孩子還要生！ 52歲代理孕母下嫁21歲嫩男：想生第16個

▲52歲的代理孕母雖然已生下15個小孩，卻還是希望能再嘗試生下第16個。（圖／示意圖／達志影像）
國際中心／綜合報導
有英國「最多產代理孕母」之稱的女子卡蘿(Carole Horlock)先後曾生下15個孩子，如今雖然已是52歲，仍表示希望在53歲生日前再生下第16個孩子，如果成功，將會成為世界上年紀最大的代理孕母，為了達成這個心願，正在積極尋找有需要的夫妻或是單親母親來幫忙。
來自艾塞克斯郡的卡蘿，21歲結婚後，自己本身已生下2名女兒，27歲那年她為了「想要幫助別人」，而開啟了代理孕母之路，並生下了首名孩子，直到現在，已先後為8名夫婦生下13名小孩，其中包含一對雙胞胎與一對三胞胎，她的第15個孩子出生於2013年4月，後來雖然也曾嘗試受孕，但因為受精卵萎縮，最終自然流產。
卡蘿坦承，「是的，我年紀大了是很不利，但我仍然可以生，我的身體就像上緊的發條一樣有生育力。」雖然已預計明年6月要和21歲男友保羅結婚，她仍希望自己能再生下一個孩子，「保羅本來對我有這樣的想法沒有很支持，但當我告訴他這是我真正想做的事情後，他同意了。」目前她已積極在找有需求的夫婦或單身女子合作，「如果走上紅毯時，我挺著9個月的大肚子看起來是會有些尷尬，但我相信我和保羅能夠一起克服這個難題。」
消息傳出後，英國代理孕母中心負責人巴洛(Barrie Drewitt-Barlow)卻痛批卡蘿的行為非常不負責任，「這個女人已經過了她的銷售期限」。而卡蘿的24歲次女梅根也對她的決定感到憤怒，因為擔心再一次懷孕可能會影響到她的健康。據了解，目前世界上最年長孕婦是來自希臘的翁托(Anastassia Ontou)，她在2016年為不孕的43歲女兒產子時，已經高齡67歲。

屌寧願唔要圖

她一直在玩命

大佬52歲個樣係噉㗎啦
你估個個都羅琳噉咩？